想搞個會助養VienBB呢種孤苦伶仃嘅好女仔,有冇手足想做會然

睇見VienBB一個已經好想喊
諗起仲有千千萬萬流落在外嘅好女仔
就好想搞個類似宣明會幫吓佢地

有冇手足or有心人想夾份集體幫VienBB埋單

我黎

識D野, 到時有女齊齊愛護

去做佢恩客

尊重下pls
我地個會理念好崇高

想埋單嘅人龍應該長過紅隧
下次巴打早啲攞籌

我地是咪埋單協會黎

靚女真係好著數
咁多閃卡流出仲咁多人爭住埋單

利申
好想埋單

野雞會

助養佢地就算唔埋單都可以好似助養非洲兒童咁

每個月寄D閃咭同原味系列嚟

Ching講野客氣D ok?

毅進星 $100

No 佢地每個都係跌落凡間嘅天使, 我打算好似教會+宣明會咁搞

打機課金都唔止呢個數啦

pish

想課金

樣靚 有波 淫底

根本PERFECT

我願意接手
vien bb pm me

龍尾去到邊？想排

有興趣
一個月留返一晚俾我就得

之前咪好多人話想保護佢想照顧佢嘅?

而家係機會喇！

蓋清亂UP
佢被迫淫

睇佢影相D POSE都知呢隻囡好撚淫賤

唔影會比人打,
比著係你影唔影